哼哼， 我來也

新產品有咩特別

mr. chan

幾時講過？ 我岩岩先知，以為係老番膠登，原來唔係

不過無網頁板有d. 煩，我唔多用手提

有Web版呀

[url]http:// hkg.plus[/url]

呢個無得回復

陳生 依家買趕唔趕得切聖誕前收到

膠登有冇200人會出po？

呢個可以reply

同問，依家買可以係邊到買
同埋幾時收到

你買我聽日就send比你, 盡快

有無攪錯，原來仲有人唔知...

呢度入去paypal 可用visa, 或

indiegogo比佢食我40幾蚊

Sor 以為IndieGogo集資完無得再買
陳生3kg個Ballhead係咪無晒？我見得1.5kg個Bundle揀

Sor 以為IndieGogo集資完無得再買
陳生3kg個Ballhead係咪無晒？我見得1.5kg個Bundle揀

事關我唔知係咪以為成箱紙皮連垃圾掉左幾十個
最後出貨都差幾個要找人plan B轉plan A

之後一直都會有得買, 係差個雲台而家要做過批貨，等兩個月內先有，所以買個plan A頂住先， 比你補番都得

而且仲有幾個HKG version剩，因為我派錯左